成大超越港大，全港最強

我所有frd best 5 34分以上都入成大，成大將會超越mit，成為第一。成大就係卓越。你哋班pk咪撚妒忌啦，如果俾你再排jupas，咪又係排成大做A1。

利申：成大打手